有冇人搵過富良野當地公司影過結婚相？

求介紹，google搵到既都係香港公司。